# Korean translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2025 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-19 00:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-23 13:40+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:35
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:145
msgid "Context Key"
msgstr "컨텍스트 키"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:40
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:150
msgid "The key of the context, it will be used in building the prompt"
msgstr "컨텍스트의 키로, 프롬프트 구성에 사용됩니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:43
msgid "Top K"
msgstr "상위 K개"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:48
msgid "The number of chunks to retrieve"
msgstr "검색할 청크의 개수"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:51
msgid "Minimum Match Score"
msgstr "최소 일치 점수"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:58
msgid ""
"The minimum match score for the retrieved chunks, it will be dropped if the "
"match score is less than the threshold"
msgstr ""
"검색된 청크의 최소 일치 점수입니다. 일치 점수가 임계값보다 낮으면 버려집니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:66
msgid "Reranker Enabled"
msgstr "재정렬기 활성화"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:71
msgid "Whether to enable the reranker"
msgstr "재정렬기를 활성화할지 여부"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:74
msgid "Reranker Top K"
msgstr "재정렬기 상위 K개"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:79
msgid "The top k for the reranker"
msgstr "재정렬기를 위한 상위 K개"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:83
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:153
msgid "User question"
msgstr "사용자 질문"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:86
msgid "The user question to retrieve the knowledge"
msgstr "지식을 검색하기 위한 사용자 질문"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:89
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:159
msgid "Retrieved context"
msgstr "검색된 컨텍스트"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:92
msgid "The retrieved context from the knowledge space"
msgstr "지식 공간에서 검색된 컨텍스트"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:107
msgid "Knowledge Space Operator"
msgstr "지식 공간 연산자"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:111
msgid "Knowledge Space Operator, retrieve your knowledge from knowledge space"
msgstr "지식 공간 연산자, 지식 공간에서 지식을 검색하세요"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:115
msgid "Knowledge Space Name"
msgstr "지식 공간 이름"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:119
msgid "The name of the knowledge space"
msgstr "지식 공간의 이름"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:133
msgid "Chunks"
msgstr "조각"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/rag.py:137
msgid "The retrieved chunks from the knowledge space"
msgstr "지식 공간에서 검색된 조각"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:15
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:40
msgid "String"
msgstr "문자열"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:18
msgid "The string to be converted to other types."
msgstr "다른 유형으로 변환할 문자열입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:21
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:46
msgid "Integer"
msgstr "정수"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:24
msgid "The integer to be converted to other types."
msgstr "다른 유형으로 변환할 정수입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:27
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:52
msgid "Float"
msgstr "부동 소수점"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:30
msgid "The float to be converted to other types."
msgstr "다른 유형으로 변환할 부동 소수점입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:33
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:58
msgid "Boolean"
msgstr "불리언"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:36
msgid "The boolean to be converted to other types."
msgstr "다른 유형으로 변환할 불리언 값입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:43
msgid "The string converted from other types."
msgstr "다른 유형에서 변환된 문자열입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:49
msgid "The integer converted from other types."
msgstr "다른 유형에서 변환된 정수입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:55
msgid "The float converted from other types."
msgstr "다른 유형에서 변환된 부동 소수점 수입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:61
msgid "The boolean converted from other types."
msgstr "다른 유형에서 변환된 불리언 값입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:69
msgid "String to Integer"
msgstr "문자열을 정수로 변환"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:71
msgid "Converts a string to an integer."
msgstr "문자열을 정수로 변환합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:88
msgid "String to Float"
msgstr "문자열을 부동 소수점 수로 변환"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:90
msgid "Converts a string to a float."
msgstr "문자열을 부동 소수점 수로 변환합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:107
msgid "String to Boolean"
msgstr "문자열을 불리언 값으로 변환"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:109
msgid "Converts a string to a boolean, true: 'true', '1', 'y'"
msgstr "문자열을 불리언 값으로 변환합니다. 참: 'true', '1', 'y'"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:113
msgid "True Values"
msgstr "참 값"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:118
msgid "Comma-separated values that should be treated as True."
msgstr "쉼표로 구분된 값들을 참으로 처리해야 합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:137
msgid "Integer to String"
msgstr "정수를 문자열로 변환"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:139
msgid "Converts an integer to a string."
msgstr "정수를 문자열로 변환합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:156
msgid "Float to String"
msgstr "부동 소수점 수를 문자열로 변환"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:158
msgid "Converts a float to a string."
msgstr "부동 소수점 숫자를 문자열로 변환합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:175
msgid "Boolean to String"
msgstr "불리언 값을 문자열로 변환"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:177
msgid "Converts a boolean to a string."
msgstr "불리언 값을 문자열로 변환합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:194
msgid "Model Output to Dict"
msgstr "모델 출력을 딕셔너리로 변환"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:196
msgid "Converts a model output to a dictionary."
msgstr "모델 출력을 딕셔너리로 변환합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:199
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:391
msgid "Model Output"
msgstr "모델 출력"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/converter.py:200
msgid "Dictionary"
msgstr "딕셔너리"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:103
msgid "Datasource"
msgstr "데이터 소스"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:106
msgid "The datasource to retrieve the context"
msgstr "컨텍스트를 검색할 데이터 소스"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:109
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:283
msgid "Prompt Template"
msgstr "프롬프트 템플릿"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:114
msgid "The prompt template to build a database prompt"
msgstr "데이터베이스 프롬프트를 구성할 프롬프트 템플릿"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:118
msgid "Display Type"
msgstr "표시 유형"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:123
msgid "The display type for the data"
msgstr "데이터의 표시 유형"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:127
msgid "Max Number of Results"
msgstr "최대 결과 수"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:132
msgid "The maximum number of results to return"
msgstr "반환할 최대 결과 수"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:135
msgid "Response Format"
msgstr "응답 형식"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:140
msgid "The response format, default is a JSON format"
msgstr "응답 형식이며, 기본값은 JSON 형식입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:156
msgid "The user question to retrieve table schemas from the datasource"
msgstr "데이터 소스에서 테이블 스키마를 검색하기 위한 사용자 질문"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:162
msgid "The retrieved context from the datasource"
msgstr "데이터 소스에서 검색된 컨텍스트"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:166
msgid "SQL dict"
msgstr "SQL 딕셔너리"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:169
msgid "The SQL to be executed wrapped in a dictionary, generated by LLM"
msgstr "LLM에 의해 생성된 딕셔너리로 감싸진 실행할 SQL"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:172
msgid "SQL result"
msgstr "SQL 실행 결과"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:175
msgid "The result of the SQL execution"
msgstr "SQL 실행 결과"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:179
msgid "SQL dict list"
msgstr "SQL 딕셔너리 목록"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:183
msgid "The SQL list to be executed wrapped in a dictionary, generated by LLM"
msgstr "LLM에 의해 생성된 딕셔너리로 감싸진 실행할 SQL 목록"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:212
msgid "Datasource Retriever Operator"
msgstr "데이터 소스 검색 연산자"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:214
msgid "Retrieve the table schemas from the datasource."
msgstr "데이터 소스에서 테이블 스키마를 검색합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:228
msgid "Retrieved schema chunks"
msgstr "검색된 스키마 조각"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:232
msgid "The retrieved schema chunks from the datasource"
msgstr "데이터 소스에서 검색된 스키마 조각"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:290
msgid "Datasource Executor Operator"
msgstr "데이터 소스 실행 연산자"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:292
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:329
msgid "Execute the context from the datasource."
msgstr "데이터 소스에서 컨텍스트를 실행합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/datasource.py:327
msgid "Datasource Dashboard Operator"
msgstr "데이터 소스 대시보드 연산자"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:60
msgid "Code Map Operator"
msgstr "코드 맵 연산자"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:63
msgid ""
"Handle input dictionary with code and return output dictionary after "
"execution."
msgstr "코드가 포함된 입력 사전을 처리하고 실행 후 출력 사전을 반환합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:69
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:211
msgid "Code Editor"
msgstr "코드 편집기"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:74
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:216
msgid "Please input your code"
msgstr "코드를 입력하세요."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:75
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:217
msgid "The code to be executed."
msgstr "실행할 코드입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:81
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:223
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:86
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:228
msgid "Please select the language"
msgstr "언어를 선택하세요."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:87
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:229
msgid "The language of the code."
msgstr "코드의 언어입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:97
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:239
msgid "Call Name"
msgstr "호출 이름"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:102
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:244
msgid "Please input the call name"
msgstr "호출 이름을 입력하세요."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:103
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:245
msgid "The call name of the function."
msgstr "함수의 호출 이름입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:108
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:250
msgid "Input Data"
msgstr "입력 데이터"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:111
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:253
msgid "The input dictionary."
msgstr "입력 사전입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:116
#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:258
msgid "Output Data"
msgstr "출력 데이터"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:119
msgid "The output dictionary."
msgstr "출력 사전입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:202
msgid "Code Dict to Model Request Operator"
msgstr "코드 사전을 모델 요청 연산자로 변환"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:205
msgid ""
"Handle input dictionary with code and return output ModelRequest after "
"execution."
msgstr "코드로 입력 사전을 처리하고 실행 후 출력 모델 요청을 반환합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/code.py:261
msgid "The output ModelRequest."
msgstr "출력 모델 요청입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:53
msgid "The context key can be used as the key for formatting prompt."
msgstr "컨텍스트 키는 프롬프트 형식 지정을 위한 키로 사용할 수 있습니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:57
msgid "The context."
msgstr "컨텍스트입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:63
msgid "You are a helpful AI assistant."
msgstr "당신은 도움이 되는 AI 어시스턴트입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:286
msgid "The prompt template for the conversation."
msgstr "대화를 위한 프롬프트 템플릿입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:291
msgid "Model Name"
msgstr "모델 이름"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:296
msgid "The model name."
msgstr "모델 이름입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:300
msgid "LLM Client"
msgstr "LLM 클라이언트"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:306
msgid ""
"The LLM Client, how to connect to the LLM model, if not provided, it will "
"use the default client deployed by DB-GPT."
msgstr ""
"LLM 클라이언트입니다. LLM 모델에 연결하는 방법입니다. 제공되지 않을 경우 DB-"
"GPT가 배포한 기본 클라이언트를 사용합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:311
msgid "History Message Merge Mode"
msgstr "대화 기록 병합 모드"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:322
msgid ""
"The history merge mode, supports 'none', 'window' and 'token'. 'none': no "
"history merge, 'window': merge by conversation window, 'token': merge by "
"token length."
msgstr ""
"대화 기록 병합 모드는 'none', 'window', 'token'을 지원합니다. 'none': 대화 기록을 병합하지 않음, 'window': 대화 창 단위로 병합, 'token': 토큰 길이로 병합합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:329
msgid "User Message Key"
msgstr "사용자 메시지 키"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:335
msgid "The key of the user message in your prompt, default is 'user_input'."
msgstr "프롬프트에서 사용자 메시지의 키입니다. 기본값은 'user_input'입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:339
msgid "History Key"
msgstr "대화 기록 키"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:345
msgid ""
"The chat history key, with chat history message pass to prompt template, if "
"not provided, it will parse the prompt template to get the key."
msgstr ""
"대화 기록 키입니다. 대화 기록 메시지를 프롬프트 템플릿에 전달합니다. 제공되지 않을 경우 프롬프트 템플릿을 파싱하여 키를 가져옵니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:350
msgid "Keep Start Rounds"
msgstr "시작 라운드 유지"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:355
msgid "The start rounds to keep in the chat history."
msgstr "대화 기록에서 유지할 시작 라운드입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:358
msgid "Keep End Rounds"
msgstr "종료 라운드 유지"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:363
msgid "The end rounds to keep in the chat history."
msgstr "대화 기록에서 유지할 종료 라운드입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:366
msgid "Max Token Limit"
msgstr "최대 토큰 제한"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:371
msgid "The max token limit to keep in the chat history."
msgstr "대화 기록에서 유지할 최대 토큰 제한입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:375
msgid "Common LLM Request Body"
msgstr "일반 LLM 요청 본문"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:378
msgid "The common LLM request body."
msgstr "일반 LLM 요청 본문입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:381
msgid "Extra Context"
msgstr "추가 컨텍스트"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:385
msgid ""
"Extra context for building prompt(Knowledge context, database schema, etc), "
"you can add multiple context."
msgstr ""
"프롬프트 생성을 위한 추가 컨텍스트(지식 컨텍스트, 데이터베이스 스키마 등)이며, "
"여러 컨텍스트를 추가할 수 있습니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:394
msgid "The model output."
msgstr "모델 출력입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:397
msgid "Streaming Model Output"
msgstr "스트리밍 모델 출력"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:401
msgid "The streaming model output."
msgstr "스트리밍 모델 출력입니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:407
msgid "LLM Operator"
msgstr "LLM 연산자"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:411
msgid ""
"High-level LLM operator, supports multi-round conversation (conversation "
"window, token length and no multi-round)."
msgstr ""
"고수준 LLM 연산자로, 다중 라운드 대화(대화 창, 토큰 길이 및 비다중 라운드)를 "
"지원합니다."

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:441
msgid "Streaming LLM Operator"
msgstr "스트리밍 LLM 연산자"

#: ../packages/dbgpt-app/src/dbgpt_app/operators/llm.py:445
msgid ""
"High-level streaming LLM operator, supports multi-round conversation "
"(conversation window, token length and no multi-round)."
msgstr ""
"고수준 스트리밍 LLM 연산자로, 다중 라운드 대화(대화 창, 토큰 길이 및 비다중 "
"라운드)를 지원합니다."